{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006748",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 또바기콘도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生することがありますので、基準人数を超えないように注意が必要です。 また、最大人数を超えると入室できません。この場合は払い戻しはできません。 ペンションによってはペット同伴が可能な場合もありますが、同伴の場合は入室をお断りする場合がありますので、注意してください。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約と利用はペンションの規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間を必ず守ってください。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上の理由で禁止されており、炊事道具の個人的な使用は許されません。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽分かち合い、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションでは夏季にプールを運営し、フットサル場とバーベキュー場もあります。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルは4人基準で25,000ウォンで利用でき、追加費用は1人当たり5,000ウォンです。 韓方地鶏、釜の水炊きは予約注文の際に利用でき、旌善白菜と唐辛子で直接漬けたキムチも提供されます。 ペットの同伴利用は1泊当たり20,000ウォンで可能であり、3kg未満のペットのみ許可されます。 駐車可能なスペースがあり、ペンションではゴルフ練習場、卓球場、釜体験、ミニ動物園、遊歩道、野生花畑、菜園、またバギー憩いの場など様々な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増えた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴が可能な場合もありますが、同伴の場合は入室をお断りすることがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約や利用できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約と利用はペンションの規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合どうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合、責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上の理由で禁止されており、炊事道具の個人的な使用は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は許されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽分かち合い、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションでは夏季にプールを運営し、フットサル場とバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルは4人基準で25,000ウォンで利用でき、追加費用は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特別な料理やキムチの提供はありますか？",
            "answer": "韓方地鶏、釜の水炊きは予約注文の際に利用でき、旌善白菜と唐辛子で直接漬けたキムチも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴利用は1泊当たり20,000ウォンで可能であり、3kg未満のペットのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションではゴルフ練習場、卓球場、釜体験、ミニ動物園、遊歩道、野生花畑、菜園、またバギー憩いの場など様々な活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 706
    }
}